［聲討康怡婆婆］專業清算師：有任務想你地幫手做！

【全城共憤！港鐵康怡管業處涉嫌欺負72歲婆婆張貼揮春！】

根據蘋果日報跟進報導，港鐵康怡花園管業處被指針對及欺負婆婆，清算師團隊想問大家意見，我哋應唔應該出手相助？如果留言數目達10000個或以上，團隊會係星期五安排一鍵投訴，協助婆婆為業主討回公道！

手足任務留言 “一鍵投訴康怡花園欺負婆婆張貼揮春”，同時tag傳媒、康怡相關群組及連登！

另外，歡迎康怡業主PM爆料！ (H座某業委嘛！繼續爆料嚟！)

轉載請註明出處：專業清算師

一鍵投訴康怡花園欺負婆婆張貼揮春

請問要係邊度留言

呢度最多都係5000

支持